★集運倉？】中石化增加原油期貨指定交割倉庫存放點

上海國際能源交易中心公布，經研究決定同意石油商業儲備有限公司增加原油期貨指定交割倉庫存放點的申請。

中國石化集團位於廣東省湛江市臨港工業園興港大道湛江商儲分公司，成為上海國際能源交易中心原油期貨存放點，核定庫容60萬立方米，啟用40萬立方米。

即日起，中國石化集團石油商業儲備有限公司應按核定庫容開展指定交割倉庫業務，嚴格執行有關規定，加強管理，確保指定交割倉庫業務的正常有序開展

淘寶集運石油到港

lm

應該禁運